馬勒當拿算唔算英年早逝

RIP

諗左幾耐？

有人過身有乜好笑

當拿老馬

中年早逝

唔知老馬有無買保險

佢大把前途

吸咗三十幾年毒，算笑喪啦

唔受佢保啦 死道友

你乜水

馬勒當拿龍馬